cls 有樂團錄咗個mv送比一眾抗爭者！

Source from:

百人灌錄屬於這個時代的《Do you hear the People Sing》

音樂人一呼百應，在短時間內組成了40位的管弦樂團和60多位的合唱團去錄製三個語言（廣東話、英語、國語）的《Do you hear the people sing》；亦聚集了社會上各界人士進行MV 拍攝。

廣東話：

英語：
國語：

選擇這首歌，目的是提醒香港人不要失去希望，鼓勵大家挺身而出，齊心吶喊，進一步為民主抗爭；亦想以這首歌向每一個香港人致敬，亦向世界作出呼喚：為良知站出來，向高牆齊聲吶喊。

錄音過程中，有很多難忘的畫面：當中有樂手放棄自己手上的工作，配合短短的錄音檔期；因為交通擠塞，有樂手怕趕不及時間到達場地，徒步背著重重的樂器趕達現場......為的是想盡其所能，為這場運動做點事。

的確，未必每人都可以上到前線，但大家很想盡自己能力為這場運動付出。我們不知道這場抗爭要撐多久，所以我們要更加齊心，更不要失去希望。MV 的拍攝概念就是如此，各人期望抗爭到最後，可以在煲底相見。

最後多謝各位手足的付出，不論是指揮、樂手、歌者、錄音師、混音師、資助場錄音及拍攝場地的有心人、各行各業的演員、拍攝團隊和器材的支援...... 促成這次製作！香港人真真正正we connect!

兄弟爬山 各自努力
香港人 加油

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

推

知恩巴

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

知恩巴好耐無見

推佢個閪

香港人加油

push

Push

都係個句，政府年年過百萬過千萬去拍娌穩宣傳片，屌你老味但係就連網上啲新聞片同流行歌既剪輯片都不如，更何況呢一條

MV正
但人聲可否大D
trumpet聲好大聲

最好有埋和音，氣勢仲好D

爭緊啲和音
不過都好撚正呀

推呀

多謝你地
香港人唔可以放棄
聽日屯門見

pisq